有冇人呢幾日多咗好多不知名電話打嚟？

全部唔出聲 得一兩個係廣告
有相同情況人嗎？

有，仲要凌晨冇啦啦打黎，陰聲細氣唔知講咩，屌佢老母！